(大汁撚入)你地平時點買衫？

好多汗個d人出街帶多件衫換
但係換無幾耐又開始臭

初頭以為人既問題，但有老友話唔關人事係關件衫物料事

睇下件衫成分

100%純綿 頭幾次都無咩野，之後著多幾次有少少汗都已經覺得臭 所以夏天一定唔可以著純綿既衫

暫時我覺得聚脂纖維物料最少味 出成日汗都唔會覺得有幾大浸味

其他大汗撚平時又點買衫？有咩好推介

睇款

點著都死 一樣濕晒 乾左之後勁臭

買運動衫
出汗快乾
但著完洗個時加滴露殺菌除味

唔關事。綿係傳統布料算係透氣。
你果件咁易出事明顯係g數太重同織法太密。

如果你真係要其他物料嘅衫，一係polyester(Nike dry fit 果種), 一係麻囉。